享利咁勁都當個肥仔朗拿度係偶像，咁肥仔有幾勁

利申無睇過肥仔度

全盛有無C朗一半咁勁？

沒

類似韋碧克程度

如果C朗=獨孤求敗, 享利=全真七子
肥度係咪大概裘千仞左右

即係你覺得亨利係去到咁勁先至當朗拿度係偶像？

有無廢到咁牙

美斯係偶像艾馬

C7偶像係費高

即係個肥度其實廢過享利？

論成就，數據，丙朗可能超越肥度好多，但係球王當道嘅90年代，肥度可以力壓一眾球星拎世足，靠嘅除左係高效嘅入球率，最重要就係佢係前場嘅震懾力 我覺得可以做到尼一點嘅只有幾年前嘅美斯

伊巴串到爆都認同大哨係最佳球員

艾馬
屌你老母！

高效既入球率 丙朗半季都屌打佢啦

其實上youtube睇下片就知，嗰陣睇過條片d人又踢又拉佢都唔跌，勁到癲

當年西甲意甲實力平均到，世界級中後場多到不得了，同埋想講肥度係少數踢過巴塞再踢皇馬而無俾巴迷屌嘅人，點解心照啦

可惜巴西人普遍命運，未到30已經回塘，但佢爆seed嗰幾年已經可以寫入屎冊

90年代班所謂球王邊個壓到牙朗美斯？

佢綽號叫外星人

已經唔可以用球皇來形容

左右腳開弓，當年世盃教練叫佢練頭

仲有先國米
後來去AC都係

不如你數下意甲so call 7雄/西甲皇巴之外既世界級球員黎聽聽

大家其實會唔會叫佢地做 球王丙朗 球王美欺？

反而會叫 施丹 史代哲哥夫 嗰d做球王？

練左龜頭，屌錯人妖

朗拿度真係配得上機會主義者，基本上睇佢打波係一重享受
一個人獨闖龍潭的鏡頭youtube大把
最勁真係踢巴塞果一季同埋2002世界杯一屆入8球
果一種勁係一種境界，可惜輸俾傷患，去到意甲既大哨已經差左

意甲有7雄都唔夠
當年好似踢18隊咋

西甲當年拉科 皇so 馬體 畢迪斯 華倫 愛斯賓奴都有唔少當家球星國腳，而家呢？

因為朗拿度，所以愛上足球

其實我唔係吹捧舊人一定上神檯

當你講朗拿度，肥度傳奇性一定俾 基斯坦奴高

一個斷過腳 但都可以東山再起嘅人

你知唔知當年朗拿度 著住國米衫 抱住隻斷腳張相幾令人難受